習總又犯規? 錢其琛: 中共拯救香港股市, 是違反「一國兩制」

而家, 習總不斷叫中概股拯救香港股市, 為證明國安法唔會破壞香港經濟.

但根據 錢其琛所言, 佢係犯規

全國政協副主席、前行政長官董建華表示，1998年特區政府入市打擊炒家前，曾致電時任國務院副總理錢其琛，詢問中央是否要人來港協助，錢其琛思考後拒絕，認為不符合一國兩制。
.............
董引述錢其琛說，中央對港府有信心，相信港府能解決困難。董笑言，是錢其琛提醒他一國兩制下中央不干預香港事務，董再引述錢說：「在一國兩制下，我們（中央）不應派人來港，你不記得嗎？」

反而, 雜種就

中概股回歸引爆吸資潮 香港危轉機保金融地位
2020-06-22

仲講呢啲？鄧小平50年不變都變咗啦

今天的我 打倒昨天的我

習總=再世毛魔

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

不意外
有版睇:
三峽大壩.jpg
養老(不能)靠政府.jpg

你用前朝嘅劍想斬本朝個皇帝
傻撚左？

就快天安門都要換走偉大嘅毛主席

雜種 : 錢其琛? 乜水?

可能係毛主席跟習總並排

人死咗講嘅嘢仲有用咩

當時中共無錢，幫吾到，而家水多，要排洪

只係充下大頭鬼

扮下野兩年後就會撤資, 到時香港就

鄧小平寫係歷史上既功跡，已經煙消雲散 (領導退休制、常委集體制、一國兩制……)，將來就算有人恢復鄧政，功蹟都未必計得返佢數